想用1060 6GB換1050TI

GTX 1060 gaming x 6G 有單有盒
2017年2月係centralfield買
張單寫3 yrs warranty
唔係礦卡 決定唔想再打機
但要睇youtube
所以1050TI應該夠用
最好今日交收到
1050TI加$500比我就OK
最好換啦 要有HDMI頭
我冇卡用唔想又煩去收張二手
放就放$1600

借AC

岩岩test既

1050ti都玩到大多數遊戲啦，講呢啲

邊個網Test？

咩brand 咩model?

不了

真心?有興趣

睇youtube洗撚display卡咩 內顯都夠啦

，問下姐

平又屌貴又屌

係啊
認真

冇人TG我....

係嘅 ，大作畫質無曬feel

我用緊gaming x 1050ti，要返去揾返張單先

ching不如加左我TG先

你地係唔係同一個人？
點解好似好想今日放咗佢？過咗聽日會點？

我單純好奇，如果打擾你令你好不安，我先講聲道歉。。。

係啊
咪唔放囉
糧尾但又有想買既野啊
而且我買左咁耐真係唔打機要張1060把鬼

哦哦。。。我好奇炸。。
唔好咁激動
你繼續放。

已hold
Thx

我唔打機 用緊1070

$1400